{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067533",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "드로잉"
    },
    "text": "ここはコーヒーとギャラリーが調和した場所で、毎日10:00~22:00まで営業しており、日曜日は11:00から営業しています。 メニューとしては、キッズペインティング+子供用ドリンク15,000ウォン、フリーペインティング+ドリンク1杯20,000ウォン、ボードペインティング+ドリンク1杯25,000ウォン、大人用ピーポーペインティング+ドリンク1杯35,000ウォンなど、様々なペインティングオプションが提供されます。 コーヒーメニューではアメリカーノ5,000ウォン、カフェラテ6,000ウォン、カプチーノ6,000ウォン、練乳ウィンナー6,500ウォン、ココサベット6,800ウォン、デカフェアメリカーノ50,00ウォン、キューブラテ6,500ウォン、バニラコールドブリューラテ6,500ウォンが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "日曜日は11:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "キッズペインティングと子供用ドリンクのセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "キッズペインティング+子供用ドリンクは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フリーペインティングとドリンク1杯のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "フリーペインティング+ドリンク1杯は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボードペインティングとドリンク1杯のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボードペインティング+ドリンク1杯は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大人用ピーポーペインティングとドリンク1杯のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "大人用ピーポーペインティング+ドリンク1杯は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ウィンナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ウィンナーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココサベットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココサベットは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェアメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラコールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラコールドブリューラテは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 464
    }
}